{"id":0,"type":"question","question":"Jaka jest najdłuższa rzeka świata?","trueAnswer":"Amazonka","answer1":"Amazonka","answer2":"Jangcy","answer3":"Missisipi-Missouri","answer4":"Nil"}
{"id":1,"type":"question","question":"Gdzie znajduje się góra Kościuszki?","trueAnswer":"w Australii","answer1":"w Europie","answer2":"w Azji","answer3":"w Australii","answer4":"w Ameryce Południowej"}
{"id":2,"type":"question","question":"Jak nazywa się najgłębsze jezioro na świecie?","trueAnswer":"Bajkał","answer1":"Tanganika","answer2":"Bajkał","answer3":"Morze Kaspijskie","answer4":"Wostok"}
{"id":3,"type":"question","question":"Jakie jest naludniejsze miasto Europy?","trueAnswer":"Stambuł","answer1":"Londyn","answer2":"Stambuł","answer3":"Petersburg","answer4":"Moskwa"}
{"id":4,"type":"question","question":"Jak nazywa się najwyższy wodospad na świecie?","trueAnswer":"Salto del Angel","answer1":"Wodospad Wiktorii","answer2":"Niagara","answer3":"Siklawa","answer4":"Salto del Angel"}
{"id":5,"type":"question","question":"Jakiego gatunku jest najstarsze drzewo w Polsce?","trueAnswer":"Cis","answer1":"Cis","answer2":"Dąb","answer3":"Wierzba","answer4":"Modrzew"}
{"id":6,"type":"question","question":"Jakiego państwa stolicą jest Budapeszt","trueAnswer":"Węgier","answer1":"Francji","answer2":"Węgier","answer3":"Turcji","answer4":"Malty"}
{"id":7,"type":"question","question":"Na jakim kontynencie leży dominikana","trueAnswer":"Ameryka Północna","answer1":"Europa","answer2":"Afryka","answer3":"Ameryka Północna","answer4":"Azja"}
{"id":8,"type":"question","question":"Z iloma krajami graniczy Rosja","trueAnswer":"14","answer1":"14","answer2":"10","answer3":"19","answer4":"18"}
{"id":9,"type":"question","question":"Jaki jest największy kontynent na świecie","trueAnswer":"Azja","answer1":"Ameryka Północna","answer2":"Europa","answer3":"Azja","answer4":"Afryka"}
